其實迪達拉個自爆真係炸到10公里咁遠咩？

橫睇掂睇都唔覺有咁多

我喺月球上睇，都唔知有無1cm長

完全冇難道喎ching

但人哋好似話係半徑十公里...